# 6. Woche Modul 169

## Was habe ich gemacht?
Ich habe heute die Teile 04 und 05 des Kapitel 30 gemacht und den Teil von 35 angefangen ich hoffe, dass ich das Kapitel 35 schnell abschliessen kann damit ich möglichst bald mit dem Projekt beginnen kann.

## Wo hatte ich Probleme?
Bei nichts grossem.

## Was mache ich das nächste Mal?

Das nächste mal werde ich den Teil 35 beenden und das die Planung zu schreiben.

## Ergebnisse

 - **[30 - Container](https://gitlab.com/NickHuberTBZ/m-169-nickhuber/-/tree/main/30-Container-NickHuber)**